\subsection{Table}
\textbf{Funzione}
\\ \\ 
Consente di disegnare una tabella partendo da un array di stringhe, la prima riga pu\`o avere un colore di sfondo diverso e le righe successive possono alternare due colori di sfondo.
\\ \\	
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ Table(String[][] args, Color top, Color first, Color second)} \begin{verse} costruttore, ritorna una tabella; args contiene i dati da rappresentare prima per righe e
poi per colonne, top \`e il colore di sfondo della prima riga mentre first e second si alternano come colori di sfondo per le righe seguenti a
partire da first.\end{verse}
